頭先俾架巴士震到叫咗出嚟。。。

平時坐開上層 頭先上層滿晒逼住坐下層
唔知係咪坐正個碌位上邊 架車一開已經震到我有少少感覺。。。
加上個人攰啲感官都放大埋 司機chok多兩chok我已經濕晒
最後到站前終於忍唔住叫埋出嚟 好失禮啊！！！

哦

咪追蹤我

又變性

瀨屎真係幾失禮

呀

吹？

我唔得喇

搭錯車失禮d

震蛋

原來貢爽

死黑警